(文宣) 某台有 <和你飛> 接駁鈴聲

每次打黎都要聽十幾秒!!!

Push

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

和理飛鈴聲係咪即係香港之歌？

《和你飛》
原創歌曲
作曲：香港人
填詞：香港人
編曲：香港人
主唱：香港人

聽呼喊聲不絕耳嗎 這心痛怎消化
難道若說怕 就會停火嗎
炮火擦身傷勢重嗎 還是強撐嗎
但怕你 沒法回家

(chorus)
困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡
我不要毅然別去 背城借一 遠方寄居
有種愛超越限期盛衰 流在我血脈身體裏
任雨打 任風吹 我也在這裏

那位唱詩拯救我家 看畫面多優雅
時局在變化 道理有偏差
痛哭快失聲似啞巴 流淚來記掛
為了你 奉上白花

(repeat chorus)

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

已經再一夜未能睡 置身這荒誕歲月裡
抹乾眼淚行下去 要憑兩手刷新壯舉
有種愛超越限期盛衰 連繫你我內心交瘁
暴雨打 狂風吹 與你共進退

舊記憶 歷史中 會有著證據

正呀！

垃圾1010 冇！！

數碼通

[集中討論]2019年10月2日民間記者會